\section{Introducción}
En éste trabajo vamos a implementar un diccionario sobre una tabla de hash abierta que sea capaz de soportar concurrencia.\\
En cada bucket de la tabla de hash utilizamos una lista enlazada provista por la cátedra, que también soportará la concurrencia por threads.\\
La idea es que hay un bucket por cada letra y en dicho bucket se tiene una lista de pares, entonces en caso de colisión, es decir cuando se quiera definir una clave que comience con una letra y ya haya otra clave que comience con la misma, se pone en la lista de ese bucket un nuevo elemento con la clave y su significado.\\
En las secciones siguientes explicaremos como lo implementamos.